英文差真係錯失好多工作機會

可以做到主管 經理都有機會
就係英文差依家仲做緊散仔打雜
一直都學唔好
我認我唔夠勤力

咁你想點

有咩方法可以係咁谷
平時都有睇電影睇英文字幕(加埋中文一齊睇)

自信都降低唔少

半個月前公司先reject咗個final in 嘅求職者，鬼佬manager 話佢英文唔係幾好，驚溝通唔到

之前in間公司
話事人都睇好我
但後來hr考我英文
答到我口啞啞
最後打黎話過唔到hr個關

yes話公司好多外國人
我做到野都無用溝通唔到

我嗰間都係好多外國人，日日要同佢地溝通

做邊行？

真